JOJO 的奇妙冒險不滅鑽石真人版海報

好撚柒

唉

點解有波既

演康一條友好似大細眼

原作粉碎機

動畫都未清.......

呢套垃圾動畫已經柒，仲搞乜真人版

主角太過青靚白淨

Jo太郎好似幾型

動畫邊忽柒

動畫都敢話柒 一打膠唔洗找

啲人畫到咁撚樣衰，扮熱血好心收皮啦

康一最唔掂

康一條女無咩味道
男主同佢比好似男主仲大

弱撚智, 你收皮好撚過啦

咪臭係
無計 人地係低等人種 唔識欣賞都正常

承太郎留個靚名先

JOJO都唔識欣賞
一定又係睇廢萌啲下賤毒撚

媽呀

唔識欣賞就係鍾意廢萌？柒少陣啦

死返出去啦 廢萌

睇咗trailer未
皺皮阿叔擺jojo立